（聖旨已下）中国將會以最快速度消滅疫病

中国將會以最快速度消滅疫病
將確診個案和疑似個案直接坑殺或被消失
中国將會完成以歐美做唔到速度消滅疫病

止肺制炎

到時中国再無疫情，看香港廢青有什麼好說

有病嘅人死哂
就冇病人啦

愛國病毒決定自行消失離開中國

止病制炎

全部直接坑殺

呢個方法符合中国模式

夠唔夠香港警察用呀

要殺14億人喎

又被消失

消滅消息

得百幾個病人 一夜消失都好合理

英國估計幾千人者

坑殺晒佢地都問題不大

殺晒發現疫症既.
下旨全部醫生唔可以疹斷為肺炎

新聞唔報咪無事囉

唔係話新病毒係透過連儂牆散播咩？

滿手鮮血 forever

所有疫症報導將會消失

消滅疫病嘅人

呢啲愈講通常就愈控制唔到爆鑊金

消滅感染既人

殺曬啲人

封市
然後

全部唔報，邊個話有病就拉邊個
咁就唔會再有啦

核平武漢

我都係咁諗